叫開咖啡貓定加菲貓

我知隻貓叫加菲，但由細到大都叫咖啡貓

咖啡貓
加菲貓

加啡貓

叫開肥黃

貓咖啡

叫開肥貓